「冇人理義士？」今日機場有三個義士畀人拉咗呀！

唔好再打飛機救女仔單嘢啦，今日喺機場有三個義士畀人拉咗呀！拉咗去邊間狗屋？搵人幫手查吓啦！

屌，冇人理義士？

813 重點

1）
中國公安派卧底到機場示威
喬裝成記者及示威人士 直接破壞一國兩制

2）
香港政府連同機管局及各航空公司串連
企圖製造示威者癱瘓機場情況

3）
香港警察主動衝擊機場內示威人士並對女示威非禮
在機場範圍用槍指向遊客及示威人士

和理飛仲屌緊人地破壞左佢地既甘地式嘉年華，搵鬼理義士咩

機場損失三位巴打，快推

推 義士唔係condom！係咪仲有個小朋友俾人捉咗？

義士唔係condom 推

幫手查吓送咗去邊間狗屋！

Pish

點知係三個

push

好似係呀

小朋友？！真？？求fc

在場消息呀

幫手救義士！

屌你老味！手足畀狗拉冇人理，屌鳩你哋！